有無諗過調番轉，我地揾人做藍鬼？

得閒發表下D言論話收左錢
又話有份擲汽油彈之裡嘅野？